仁王集中討論區(11)

Q：最多可以幾多人一齊打?
Ａ: 兩個

Q：神社啲綠色生物點稱呼？
Ａ：KERORO
By 暴走梳乎厘

Ｑ：搵KERORO有咩用
Ａ：每次拜神d藥佢會比返個下限數你
初頭係三個
即係你上次用哂d藥死左
出返黎佢會比個你 呢個下限數有得加
上網話每搵到5隻keroro加一個
忍者技都好似有得加
By病蜘蛛

Q：幾時應該換武器？
A：攻擊系數有更高的就換
升盡熟練度會有武技點
所以唔建議用死一把
武器唔同防裝, 防裝個效果靚的話, 差10防都唔太大分別
武器的效果再靚, 都唔及高1x~20攻的
By btw=between

Q：第一章怨靈鬼(鐵波佬) 點打呀
A：ph1：你係正面望佢佢會用鐵球正面打你（通常）
所以要係佢前面引佢用鐵球打
你一係佢背就向後閃兩下 唔係佢就會轉身打你／360轉
ph2：掉鐵球睇準左右閃就得 你知佢去執球個以打佢一兩下既
但唔好太貪
佢細跳打佢一下會轉身
佢大跳訓係地下就打多幾下（佢無端端轉身360就係大跳）

係佢常勢圈入面打小心好易無氣 常勢拔除到就拔
拔唔到拉佢走開個圈都ok
By叛逆的斯奧

Ｑ：飛妖女點打？
Ａ：我用太刀中段打既 我都係斬兩刀兩擊脫離type 。
打之前裝定麻針，俾人定到會俾佢連，變數大好多，所以一俾人定身就要即刻禁麻針
俾啲小小距離打，俾番2，3個身位，唔好真係貼臉打，可能會反應唔到
地上時：
佢將翼收埋=放麻醉波，佢會叫「woo!哇」 woo完左/右閃就得，但我怕佢會出之後啲技我唔會上去打

佢行過黎=有可能出踢擊/傘擊/放麻醉波，踢擊一定兩下起，有可能追加多下cut down，到時補刀就得。 傘擊好似固定兩下，到時都係補刀。

佢跑過黎=佢鳩轉，轉完會出常世，中左有可能麻醉，呢招我閃唔到，因為難閃 我自己保持2，3個身位就係咁解 所以佢跑過黎果陣㩒擋，擋晒兩下跟手斬兩刀。有時間既話殘心埋搞走個常世去

飛起：
得三招。拉得太遠佢會追你

固定放波先，都係同上面一樣閃法。

跟手會放針，固定射兩次。射完有可能追加多下波

完左上面兩招之後會衝落黎，呢招真係睇你想點打。
想補刀：放完針之後跑去佢前方大遠距離，佢衝既距離好似係固定，到差唔多衝到你身邊閃一閃就可以，跟住補刀。
安全唔想受傷害：企係佢正下方，唔做任何野都唔會有傷害。

Stage2會多招吸血，攬住你跟住吸。但保持2，3個身位佢唔會吸到，除非你向前行啦

希望個打法幫到巴打你，我呢個只係自己打法，應該好多缺點。 祝你早啲破關
By伐木工

Ｑ：雷狗點打呀？
Ａ：打雷狗其實有個我自己覺好狗既打法 ，如果你係講緊第三關果隻既話 ，因為無打好多。我 全程都係斬兩刀走。我用既係太刀中段。
一入場你唔好衝去佢到打，佢會放雷打落自己到。

佢向上天叫：有4道雷打落你到，唔洗每下都閃，4下都係跑走就得，跑到第三道雷打完就陣你要差唔多係雷狗旁邊，係佢旁邊斬兩刀，跟住碌走。因為佢有可能跟手打兩巴/360轉，都係好痛既。

前面180度噴雷：佢永遠都係由佢既左邊噴到右邊，所以打果陣都盡量企係佢既右手邊 佢射雷果陣係唔會斷招，你跑到佢隻爪旁邊斬兩刀跟住走就得，因為佢有可能再接360度轉/打兩巴。

佢自己碌走： 都係跑就得。記得佢出呢招唔好追佢打，因為佢碌完跟手會有雷打落佢碌過既地方。

佢衝過黎跟住仆街：落手斬 斬佢老母 佢仆街仲唔斬等幾時斬

打你兩巴：佢第二巴會有小小delay，最好唔好食呢招，因為中左第一巴好大機會打埋你第二巴，如果你中左第二巴佢都會有機率接碌碌碌。加上我反應慢，難避。 所以我都係保持一段距離打，同埋睇下係咪出上邊講既招

我聽人講話會有一招係打雷落自己到，但我未遇過。可能我唔係太長時間近身打。希望有巴打講番呢招點破
By伐木工

Ｑ：大百足點打呀？
Ａ：一開始佢唔會放毒，你可以同佢玩兜圈，兜到佢想企起身咬你。佢未斷尾果時你打佢啲尾都會扣到佢血，可以兜圈打（跑得快過佢，斬佢條尾一兩刀）

佢企起身得4招 ：

噴毒（中左中毒），噴石（無debuff，但高物傷），噴麻醉（中左會麻醉），用個頭中落你到（閃完會有硬直，可以補幾刀）

到打到一定傷害佢會斷尾，呢個時候佢會硬直，你可以補刀。但佢斷完啲尾會放毒，所以你就爬上去 抽風機果個兜圈位打，隻王會跟住爬上黎，你唔會俾毒毒親，順便可用遠攻射一兩下。一直同佢兜圈打（佢個頭會360度回頭，偷刀果陣睇住）

打到一定傷害佢會番番落去，會有番晒啲尾，呢個時候就開抽風機抽走下面啲毒。再重複頭先講既野，打斷尾>上抽風機果個兜圈位打

呢個打法會慢小小 但我啲仙藥只係用左兩粒，同小小解毒藥 希望幫到你啦
By伐木工

招追咬輕輕擋一下就搞掂
避概話真係九條氣都唔夠你跑
By佐助型毒J

Q：其實九十九狀態果陣係咪無敵?
A : 係，畀人打中係扣條bar
唔畀人打中可以維持到10秒的話
中2下就少左4秒
如果有辦法開住九十九武器期間內不斷獲取精華會不斷廷長個時間
By btw=between

Q：點先有多啲仙藥
A：打怪跌 / 奉獻裝備隨機獲得，另外，神社KERORO可以祝福你有機會跌多啲仙藥

Q：有冇得好似BB / DS 咁背刺
A：有，要學技

Ｑ：海坊主果度對面有個火唔知點過去點燃，係咪唔點都得
Ａ：點兩個就夠用，你講對面個火應該係boss門口對住果個？ 果個要上樓梯，去到架爛船到跳落去（後面有隻野射箭果到），果頭就係火祭壇。
唔點火會打得好慢，因為海坊同啲史萊姆怕火，你唔用火清左啲史萊姆個變數會大好多，因為隻海坊 啲破壞光線一下秒。點完火打stage1易好多。如果你夠火護符都可以唔點火入去

Ｑ：有冇得重置點數？
Ａ： 去商店買六道輪迥書
By佐助型毒J
注意: 咁本野應該真係愈買愈貴
第1本。1萬
第2本。3萬
第3本。10萬
By player&阪本龍馬

Ｑ：加好友有咩用？
Ａ：見到你好友的血刀塚， 打死佢可以汁哂全套裝備
By核彈炮灰

老吳 PSN : Stephen_ng69
タンーエー PSN : TURN-A_cys105
湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
樓主正on9 PSN:Kenwongzero
川燒羊肉 PSN:cltkk

暫時已知套裝發動全套效果所要既屬性需求：

井伊 12體 13技
柳生 10體 12技
雜賀 14體 15技
大谷吉繼 15體 16技
小早川 13體 13武
足利義輝 13剛 13武
本多 15剛 14武
島左 15剛 14武
盾無 17剛 17武
丸目長惠 12體 13武
怪童 13剛 13武
德川 15剛 14武
漆黑 16剛 16武
信長 16體 17武
鳥居 14體 14武

BY 武田玲奈

幫人打海坊主
一入場 哦..由頭打起 無問題!!!!
但你係咁開墳.....
痴媽根 我坐鳩左係度等佢自己打算撚數
好啦終於聽話啦 我同你火都唔開去打王啦!
屌你老味 一入去 睇埋過場
下一秒 佢死 撚 左

屌大撚把新手都係咁 唔夠打又要衝 一下比人打死左其實做得稀人真係唔介意一個打曬 但佢衝出去死先係問題

我真係灰左機....

其實槍係一周目冇咁多裝果時幾勁，招槍反幫你加埋攻，
對人有槍體變好陰濕
見你連完一set硬直想打你會比槍體變彈走
pvp先見真章

不過比我揀都係用太刀

今日做稀人打一周目飛緣魔
條友係都要清場同叫屍 都算 搞完一輪
入左boss之後我已經落曬buff應該可以99一下秒 點知條友衝上去一下比人打死左 真係灰到

下段太刀終於過到海坊主 好撚爽

你指水影定劍氣
水影唔係打單體用
係打群怪個時用
因為係一hit高攻背傷
但朧係可以打到氣絕
到時接下居合+追擊絕對痛好多
但群p唔實用
劍氣就打人型boss都ok既
因為崩解力高
至於朧同水影個timing大約係要預早少少
一段對面中下段既話追到你面前個時用就得
上段就睇佢出手再用
但理論上逆波接山風會安全d
因為失敗左=一下格檔only
唔似朧同水影要硬食一野
但timing更難用

有冇新手巴打要過關， 幫手打

PSN: mayomana

比真 立花宗茂 屈緊機

792lv

你等打後面開多d技再打會易好多
如果硬要打試下屈石打
再唔係轉槍中段三角重攻擊插死佢

最高唔係750咩

我轉左槍試緊
不過隻野真係好勁

用綠雀!

我一開始揀左火果隻 冇綠雀

想問下地陰陽技
例如封力符咁有分1，2，3
其實有乜意思？又要學多次？

可以帶多幾張符出去打
要用點學

岩岩用刀同佢正面比試 試左三次挑戰成功
最緊要打到佢無氣個陣補刀

飛緣魔 打左半日都過唔到

用斧頭斬佢老味

第二章有個支線好似係你攞返另外兩隻

請問逢魔之刻可唔可以聯機

其實唔難打
佢得幾招姐
避完上去砍佢2-3刀好快殺死

依隻上網學人點打就唔難過
記住佢飛起出完招果時係一個肉靶，善用破魔箭

唔好咁近打，keep 住3-4個身位
佢追過黎就一路跑住走，等佢出完招打兩下再向後碌，keep番身位。有時佢用腳打就睇住佢會唔會出第三下腳（過頭踢），見佢出旋風傘就不斷向後碌
出音波功就跑住避/碌黎避都得，等佢再過黎出近戰技先再打
飛過黎個下就一定要碌黎避，都可以打兩下閃
差唔多1/4 ~ 2/5 血就開 99武，但記得唔好俾佢吸血，都要睇住黎打有次我開99武打佢，點知俾佢吸血

我都係新手，今日過一周目飛緣魔，而家打到雷狗

我係換到d裝重量綠色
用太刀中段
帶7粒藥入，中左麻痺就即刻啪針

立花 忠勝 2 挑1 可以點玩 (唔用符）

你帶少少抗麻佢一野麻痺唔到你
Btw 隻野中朱雀一野符就跪低
後期仲廢過小怪

入左二周目係咪就無得打返一周目任？
做一周目稀人得唔得

我決定打左第二章先

全國地圖正方轉武士之道

個時用刀用居合拉距離打

唔用符咁用黃泉罐lo

立花行得快d引佢去舊石度圍住打
本多會打你唔到，咁同 1 on1 冇分別
2隻都好易打

唔該晒
未到二周目不過就快
問定

不知火係打大蛇出？

一周目jj
想問下裝嘅野
有套西國紫裝 但一路玩執嘅裝仲高防少少
我應該keep 住用紫定藍 ？
刀都係 紫果把低攻少少(單位數) 藍果把高攻少少
咁應該用邊把？
數值定裝果d技好？

冇新野更新都開到11個post

點先可以再推高幸運刷名匝

打完雷狗以為咁快搞掂
點知仲有地下迷宮
盪失路
我喺四面壇間房
點走

[quote]一周目jj
想問下裝嘅野
有套西國紫裝 但一路玩執嘅裝仲高防少少
我應該keep 住用紫定藍 ？
刀都係 紫果把低攻少少(單位數) 藍果把高攻少少
咁應該用邊把？
數值定裝果d技好？[/quote
一周目睇攻擊就得

識行但唔識講

巴打求你救下我
點開啲門

好撚on9
佢有兩邊目的地
都唔知去邊面

要幫手？

幫阿婆過馬路

孫一咁多女唔玩 玩隻臭雞 仲要俾人禁室培慾

打到第三章雪女關，儲到夠點開符咒。
裝備減防同遲鈍後果然即時變左第二隻game, 難度直線下降。
同埋新手沿路可以打多d 刀塚，搵d 高lv 既打。
第一週已經好夠用。

一週目睇攻擊同防就夠
但要留意重量

唔該巴打
今晚放工繼續
Boss係咪大百足？

每次打呢關都坐底打成粒幾鐘
搵路搵到傻

唔係打假立花咩

屌佢老味 卡左係個石板怪到

我都可以幫手打

打假立花 下個主線先打大百足

洗唔洗
見路就行架啦

不過講真 睇完地圖都唔係好明
每次都係營火位同溫泉來回兜圈

探索係一種樂趣黎

如果想去佐和山刷精華最低門檻要幾多攻擊力先好去?
定要爆埋二周目先去??

求其99到尾 打boss

見你地講刀技的殺人劍即係邊招?
飛天劍?
我而家多數用刀上段殘月(連擊再劈)
學左瓏反而無乜用因為好少中段
下段就更少

副武用斧又學邊招好?

慣左所有圖都清全場
除左佐和山黑鬼

殺人劍係太刀奧義
太刀中下段都好用 上段要黎劈孫一條仆街

其實最近練緊流轉
下段閃後殘心之後轉上段一下砍落去萬幾+
有放符可以再高好多
仲要有流轉個回精力效果回得好快
可以連續打輸出唔怕冇精力

照清

琴晚轉到暈暈地
放棄左

假立花難唔難打？

今次好順利打三次就過雷獸，以為自己勁咗，原來雷獸係小boss黎

點解我用咗第一兵同猛牛裝
比起仁王裝果陣，好慢同精力唔夠出一set連技？

慢係因為重量?
精力點解用刀斬幾下會紅氣？

雷獸係大boss
假立花出黎係搞笑用

後面就變左小怪

利用地形 果二條柱 可以救你好多次

假立花易打過隻雷狼龍

假立花 你同佢兜圈圈

雷狼比耐性唔貪刀好易打
破綻太大
特別係佢放雷同噴雷
仲有滾過黎之後都可以補兩刀
想加快速度就上水附魔符
砍到佢緩速仲易打
後期唔洗講 太多手段屈死佢

噴電同落雷果陣佢心口會發光,可以入佢中路打佢
成功既話會直接消哂佢條氣任你打,但小心打到咁上下佢會自身範圍落雷回番滿條氣

人型boss=for fun
出黎搞笑用

都唔係既
島左近信長真立花都麻煩既

隻抽我覺得孫一最煩
信長初見都啪左幾下水
左近同立花就還好啦唔算太難

人型boss 可唔可以用毒/麻佢地？
呢兩樣對妖怪係咪無用？

其實石田都幾煩下

水會加速？
定係水剋佢？

話時話呢隻game啲屬性點玩法？
火會燒？其他屬呢？

孫一最麻煩係個場景
成日閃閃下閃左落火堆，支線即刻屌打佢
信長成日比佢混亂左

推返佢落火堆

水會上緩速buff
而且水傷打佢幾痛下
雷會上麻痺
但雷狼唔多食

咁有無屬性相剋？
Game教學好似無乜講屬性

石田係妖黎
條氣紫色

有，怪物圖鑑有寫佢弱同抗咩屬

屌你老味 打海坊主最難既唔係隻boss本身，而係個地形

成日都係跌落水死

水係增傷 雷係減速 風係減攻 火係持續傷害
麻痺還麻痺 唔好搞亂

人形黎講我覺得大谷最撚煩 其他都唔算好難

我用波遊水屬成日砍到緩速

不能同意更多

你錯覺姐你去比啫喱噴下水睇下自己有冇減速

想問點樣可以鍛造綠色裝備？
二周目左點解無得整？

你留意下鍛鍊既時候
揀材料 果到

要禁三角落神器碎片
好似係

石田好似弱點係條尾
打中就即刻倒下
無記錯既話

我好想比阿勝妹妹夾腸仔阿

只求腳趾

地圖在邊個網有

右下角咪有水印囉盲俠

鳥鴉天狗真係好麻煩， 次次見到都同佢上晒符先打

打佢老味背

爆左機先知唔同屬有唔同野
增傷即係點
打多幾下會扣多d?

me2
唯獨係呢隻濕鳩我一定上遲符打佢老味

都係睇佢跳舞定出棍 出棍就打一下好縮睇佢下一步想點 跳舞你預啱位可以係佢跳緊既時候就打夠一set先縮

即係減防
講漏左土屬 就精力消耗快d

我想比阿福吹爆多D
一面淫樣
望住佢吹肯定比佢吹爆

佢套衫好淫賤

差用99殺數就解哂所有恩惠點
解完洗左佢重點一次先

人妻

差30舊屎同常世同行10次就白金
如果考慮到白金果張截圖係咪應該比左屎先

做左常世先
再比屎白金

禁多野唔玩 玩屎

識玩一定玩屎

岩岩玩常世 帶條友去到boss門口 佢同走返去清啲細怪 清完又拜神

常世你可以開boss ga ma

做人無d計劃
我就留左全部温泉個成就唔解
遲d可以幻化囡囡就

痴線 講錯 係萍水

果然係高手

第一版果堆psn小弟加唔加得

任加架喎

我多數係d房主見我唔行佢又唔行 大佬我要等你開王先召到我入去ga
試過有次好無奈 以為我會玩鳩佢唔入去打boss 做動作拜埋你

光榮仲唔快D買女

尋日玩街場常世東西國 撞到個cp服部
開場淨係掟暗器掟炸彈
唔埋身打

咁裝備應該以防定 裝嘅技作取捨好？

維持套裝效果下 加防
裝既技能 求奇啦

上忍

估唔到可以開到post 11

可能11就完

今晚開新game

玩到18X LV都好似快刷唔到佐和山
我玩雙刀既 技都已經升到九十幾 把武器就150+6 好似千4攻左右
開埋99打D怪都好似RJ咁

咁土呢

九十九無雙只適合刀同鐮
殺人劍/刃車

唔怪得一國長吉槍成日打到啲怪紅氣

咁我應該洗點加心好定將把太刀洗到對技加攻好?

升多100lv咪得

我而家連佐和山都刷得咁慢 要升多100lv真係有排

想問下有冇人知血刀塚出現既等級係點定？
睇玩家本身等級定個任務等級？
例如假設我本身70lv, 玩邊個任都係出現around70lv既血刀塚？

常世等人carry

新手有幾個問題

1.屬剋係點運作？潛意識以為水剋火 電剋水 點知又好似調轉？

2.太刀刀反有咩技巧？打小怪反到，人型boss一時時，係咪要睇佢用咩段？

1.睇怪物資料
2.反多d

留名 買PS4 pro其中一隻game就係為仁王

心升到99
跟住加點加咩？
玩刀

刷強者佐和山咪得

我咪講緊強者佐和山

著三河套裝

人型boss上段最易反
下段靠反應好難反到

我而家諗住洗點加左心先 用西國劍 再放把三河劍黎加絕境攻 再用金吾裝 加木靈頭

有無人常世
刷名匠刷到悶

係咪所有怪都反到?
定係得人型反到？
大骷髏同妖怪都未反過
用開防+輕攻果招

得人型怪反到 大骷髏同鬼都唔得

我加緊技
其實應該加靈谷99

打完海坊主開左條支線打烏鴉 要點打佢？好撚痛

下段無得靠反應反
佢出手你秒禁都唔夠速度擺架式
反而逆波加山風就夠
但武技係反唔到
所以打阿勝無得反
呢隻game大約係有相克既
反擊克普攻 武技克反擊 普攻克武技
呢點係pvp幾重要下

我試過企係海邊 佢有一招係飛起跟住衝落黎 衝落黎個下即刻閃開 之後佢就飛左落海死左

阿勝有得反架

其實"卑鄙的異鄉人"呢句野係幾時講架?
我打完大百足都仲未見到
明明有睇劇情架

唔係bb既咩?

台仔講架嘛？
雅南來的異鄉人

bloodborne經典對白

打完 我都係咁

原來係咁
自膠先
仲以為係d日本人鬧威廉添

用符=卑鄙
威廉=異鄉人
無錯呀

用符唔卑鄙 你上巴哈望下佢地屈王嘅方法先精彩
好佩服佢地研究到

原來鎖鎌都有類似水形劍咁既招

旺角信和冇曬貨
邊到有
之前忙 宜家先有時間玩

所以鎖鐮都幾全面

ps store la

怨靈鬼都打唔贏

基本上背擊快斬 好快放曬成隻王血

對其他武器唔公平

雙刀冇得一齊裝水形劍同野風 但鎖鐮可以裝哂兩招

其實最難打係呢隻
一開始乜都冇
巴打加油，跟第一頁個打法，唔好貪刀，有破綻個時打一下就不斷向後碌，打兩下就會中佢招360度進攻
我夾埋都打左2x-3x次先打得贏，贏左之後再食住個勢打飛緣魔
而家岩岩打完第三關假立花

成日都貪刀
特別係隻boss就死果陣

要唔要幫手？ 可以入黎

名匠有無易d方法跑
下下都忍堆怪先落到o條木度

其實玩鎖鐮係加技定加忍

咁暫時又唔洗住 想自己玩下先

你一開波要射死隻上面隻野 跟住上樓梯要殺左隻忍者同鬼火先

打左三個boss 發覺呢隻game唔貪刀有耐性慢慢搵機會打就ok
雖然未知後期點

唔殺都得 通常最後都只會拉一隻忍者/一個血刀入房
再唔係可以開隱形跑

啲忍者又快又大力
初見比兩隻秒左

得樓梯一隻咋喎
係咪跑錯路

我跑咁多次都無見過忍者喎
最多係入房個陣柱上面隻鬼火入埋房

右邊條樓梯一定有隻忍者嫁wo

我跑左邊樓梯
右邊近d既咩

我講第三關咋
有一邊間屋下面有兩隻忍者
一行埋去就比佢地連斬秒左

以為你講名匠

刷佐和山成日衰係d車輪到
比佢撞兩下成條bar冇撚左

二周目海坊主好難打

佢條火路徑先黑人憎 行埋去直接燒曬條bar
撞兩下命都無埋
我覺得火車頭太仆街 依隻怪仲閪撚過武憎

用朱雀 好快燒死

再打多次，打唔贏瞓覺

想問下真田CODE係咪包埋製作書?
好似未見過人派真田裝?

係
其實太刀用5金吾3西國
定4金吾1西國1真田加木靈頭

點先Chok屬性刀
以家得把雷切同一把水屬刀

但點解完全未見過人派真田裝
太刀既話我刷佐和山就用三河劍 2套效果 4件金吾 5套效果 木靈頭

槍 玩上段 計唔計 近距離攻擊傷害

終於玩唒二週目所有任 之前睇人話打埋二過既百足可以做160武 但點解我鍛做到都係顯示150？係咪唔洗理佢狂鍛做就有機會出160？

yes 不斷洗，黑仔起上嚟過百把都無一把

要唔要落神器的碎片整？

個地形真係好仆街

唔駛

真立花好難打
有咩攻略法？

駛唔駛搵晒一篇既木靈？
搵晒有咩用？

入場前拎大炮爆佢頭先

信長雪女點打
東西國用符輕鬆打

木靈有分5種
每種都有唔同效果
例如搵晒其中一種5隻 咁你果個篇章就可以精華加25%咁樣

咪又係用符

搵齊會唔會有咩獎勵？
第一篇我頭兩關爭兩三隻，睇下駛唔駛搵埋先去下一關

下一篇至啱

爆完都係比佢斬到仆街

我用猛牛套加槍
落封力符都比佢斬到噴血

又大力又快
斬中佢都唔識停既
紅氣都斬到我

信長雪女用符都打唔掂

慢符雪女 轟一炮信長 再朧死佢

卡石大法

有冇巴打需要人幫手過一周目

好似話仁王同真田兩套dlc裝刀塚派唔到
我太刀係西國刀弓身 金吾刀手腰腳 頭用木靈
缺點係兩把武器都綁死左太刀

用槍就爆完頭 衝過去插佢一下之後磊落loop

二週目既鐵波佬 好似重溫返岩岩玩既時候

我岩岩入二周目果陣去解支線 解到驅大鬼真係想棄game
赤鬼套防太低俾佢摸一下秒左

好窩心 成身綠裝 隻人都係紙紮禁

打真立花 打左三個鐘先過到 是否不智，
未打既巴打 記得 風爭到佢條氣 咁上下 斬到佢破防 尾多下追加

我每次知佢衝過黎會向後閃 閃到佢係我前面停狂打佢到無氣 之後再打 佢就想爆就行後d 爆完再上前打 ko

我果陣凌晨12點打到第二朝8點

你同佢耍花槍 ？

咁誇張 我都係火炮爆頭 之後槍上段 r1r1彈開佢再上段 loop 無損ko佢 如果斷左就用埋火會炸到又訓低 再用槍上段

二周目想轉主副武用
洗點係咪最理想？

好驚洗完點啲點會少左

一周打真立花個陣打成個鐘狂死
有日返工前打左10min 俾我屈死左..

海坊主最撚難係行路 上次我個稀人超Carry但臨到最尾我又跌撚左落海

入場唔係0精華起手嫁咩

我打到學左奧傳用遲純+封氣+修羅秒撚左立花 太刀處決6000+居合

其實唔夠打咪食靈石開99
有幾難

玩三河套係點配裝

又繼續刷名匝

果陣岩岩玩唔識爆頭
用太刀同佢磨
避招避到佢紅氣就斬佢再吉佢咁

一周目打立花係咁圍住舊石黎打

佢招居合係咪冇得反

其實我覺得hold住唔比你掉會好好多
去到最後打大蛇 佢都有
如果大蛇地形同海主一撚樣 應該好多人屌鬼

有破綻！

有冇巴打一齊玩

想打
二週慢推中

點解我睇教學片d人會落1粒既?
同埋係咪搵最平個隻武器整就得?

我都係二周慢推中, 想打咩

我係上個POST 打唔贏真立花, 修行果條地中海頭麻甩佬同隻19烏鴉既7 姑碌
我好開心同大家講, 我贏撚左啦
多謝大家既教遵

但其實隻19烏鴉.........係自己衝落海死左

打海坊主果關果隻, 我企係邊, 佢係空中衝落黎
我閃完之後佢唔撚見左....
之後就達成

仲有好多烏鴉等緊你

駛唔駛幫手

而家打緊一關支線, 係最後開波有2個忍者

然後再黎一隻大怪
果度成日比2個忍者屈死
但我要今晚先玩到, 如果留PSN 係咪就咁留呢度?

預左架啦

忍者用刀反死就得

未學到

清任就得

sorry 巴打
我要出去做gym 要今晚先玩得

我都係用槍上段
但佢成日都唔硬直同我互斬
我肉身之軀點頂到呀

Btw
琴晚打到第三關地底先發現有第二種恩惠點
成18點未點過

強者之道打哂都仲有d「！」既？

有無巴打可以再確認下要唔要

想問用左六道之書 點解所有修行所任會無哂 點樣開番

打立花如果我想要果本咩西國之書, 咪要度幸運符既
係邊度買/拎架

開運符係陰陽術黎

洗多幾鋪就有架喇, 唔駛特登用符

湯完 PSN：ravenkiller098
瘋神榜 PSN : hinson3927
火木蘭 PSN : makulu00
xxCxx PSN : samuelcheung515
佐助型毒J PSN : likai343
天生一副毒撚相 PSN: hugoxwind
暈搓。試 PSN : Daniel_laww
妖有妖那媽 PSN : ktokevin45
對唔住都係我 PSN : FlyingFINNiceman
Kelolo PSN : Jeffrey2773
人無物 PSN : Ianwaig
一手將心摔下來 PSN：kenKYneth
天啟坦克 PSN: GJ-GAMER_97
西内まりや PSN：joeyan1220
傲氣長存 PSN：austinlam812
我係可憐蟲 PSN：leoy62
陰公小男孩 PSN ：TimmyOnion0323
我個一蚊呢? PSN：dsiu1985
伍碌柒 PSN：souphen711
浮士德b PSN：ismeismeisme
夜有所思 PSN：kenchan779
踢波悉尼落雨 PSN：Jeremy_Is_Taken
廢柴叔 PSN：Sushi_283
妹妹愛巨根 PSN：mayomana
創意台台主 PSN：lulok413
超級爆大石 PSN：lacxghost
黑椒雞扒飯 PSN： jimmyw812
人中之龍本命 PSN : leoon789
快樂兒童 PSN : Waterbean91
阪本龍馬 PSN：JJ_Chak
十九的九十 PSN: tomwong13
打飛機唔用手 PSN : HK_KA
最愛食媽媽飯 PSN：bigsinggor
涼屎餅 PSN : fatai5354
J.Crossover PSN：Rova00-
Alex_megos PSN：wongenochwong
表姐夫 PSN：kaigor12
寂寞的男人 PSN: eb0ulucz33
志田♡佳 PSN : fatc1993
Alvinnnnnnn PSN : paulthebigbear
性感荷官在線發牌 PSN : sk8samxx
唔話你知 PSN : fainterz
野鶴 : horstephen
Benz_break : matchson
meltykiss:nicky_yeung
十月想殿 PSN:katoxi0610
鹿島旺角 PSN: yannickq24
機械人需要合體: minglk
慎島 PSN: stardust3434
尼維特 PSN: hodelpiero
鳩大 PSN: gunmantl0408
yaki tako PSN: takasan2046
岸久當友崔 PSN : andy00000ckh
寶島男神 PSN: JC19911997
扑來也扑去 PSN: pantong86
柒柒膠 PSN: timslhk
大江錦太郎 PSN: sunny097
0月0日 PSN: hk_masami
遊人望鄉心切 PSN:ncl_Ricky
食屎仔 psn: derekmc555
BEN CHOW PSN: kevinfung94419
沙士比亞•雷雨 PSN:fukam2
Roseskull PSN: zekemystogan
意粉丹比利 PSN:lion_wwl
黃梓灝 PSN:TszHo516
Atom PSN:atom9870
外鄉人 PSN:forestroar
韓某hkg PSN: singpook2005
暗渡陳倉 PSN:kanexyeah2008
我就是黃的士 PSN: FIFAGODChris
艾朗藍西 : PSN ：mika1229
丁猿：PSN：Gorrrrr Ken
大星星 PSN: Rock_mond
圓寂 PSN: Yeungson
Luke PSN : shingokt
猛龍探肛 PSN : dllm12345
好憎大頭佛 PSN : GantZett
唔駛三千PSN : kylesonmuzik
Mist PSN : Tsukikage468
無圖就擰甩你個頭 PSN : shusan0122
指原 PSN: KoKoChiu
新垣結衣_ PSN: Ltyinyin
婆加野狼 PSN: lammht
羅理雅 PSN: Marcoccy
嚇死寶寶了 PSN: chung091634
遲啲先講PSN:ykk430
你老母狗都唔屌PSN:GalaxyManFTBoA
馬料水胖虎 PSN:igniteyin
舌尖上的乳頭 PSN:xlangary
加比爾捷西斯 PSN: carson16kun
樓主正on9 PSN:Kenwongzer
sit PSN: sitxfatbee

要跑幾多轉先有八尺勾玉

加油啦

東海搵鐵匠 我已經出左4粒
3粒係廢屬

點先為之勁？

我跑緊鐵匠
跑左幾日都仲未有

防裝整完+6都好似無咩分別咁既

紙紮

太刀有邊招要學左先？

我果兩粒都係清任果陣路過執到
不過兩粒都係廢

我想要一粒用住先

我打主線打打下都有2粒廢既, 不過可以頂住檔先

終於出左粒

今日逢魔魔吹山刷飾品幾好 八尺玉加5可惜差個99吸精

防具160個機率都幾低
做左6把160武 但160防具一件都未見過

剛力丹定修羅符高攻d?

我剩係刷過兩粒八尺玉 兩粒都有99+精
我仲以為係八尺玉必帶屬性黎

修

本身用緊果粒幾好 諗住整多粒for精華裝用

有無爸打得閒陪衝一周目主線？
由穢土之城打起
有既話我就開場

我得閒
暗號？

一週目要人帶 咁玩黎有咩意思

99 99 99 99
咩都99

不得了......

推左幾多個阿婆落街？

99個 ？

其實恩惠點 應該加咩好 一點都未加過

你覺得實用既野
加精加血加攻加99 之類既野

求助
已經打緊二周目

去番一週目

劍氣同朧打人類好有用

鎖鏈同忍術有咩必學？？
轉職做一個全職忍者

忍車地雷

刃車

對怪呢 有冇邊招必學？

無，追背打就得

[唔求帶] 有冇一週目巴打一陣想一齊玩
psn hehexdjune

我冇落神碎，70把左右整到一把
聽講話用鬼角做素材果啲易出啲

下段繞背個技
可以一野閃到怪後面
鐘意連技既學埋流轉 轉段位打

打完Nigger得 Lv82
下一關有阿勝/服仔跟住 佢地仲高攻過我

係咪正常 (52體, 用緊把718傷既Lv130紫色赤鬼槍)

82緊係喇
再高lv d就高攻過佢地

刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車刃車

其實玩玩下大把武技點
唔洗驚學錯技

點解我唔夠點

玩玩下=750LV

見過有792lv ..

hzlfgg 係咪巴打黎
陪我1 take由飛妖女打到大蛇 (怨靈鬼我自已打左)
感謝

btw大蛇好鬼廢 得個型字

試下自己打一次

一周目？

係

一周目自己打多次喇
人地幫你打晒 咁你玩呢隻game做乜

根本成隻GAME都係人地幫佢玩

我估佢講既飛緣魔係魔王耀變果關要打果隻

咁都好D 但如果係自己玩到魔王耀變 入面個幾隻王根本就廢到不值一提

係 我打完怨靈鬼見唔對路
估到要打舊boss 咪召個人幫手
之前打得咁辛苦 廢事又卡一晚
咁無理由打打下叫人走 咪一路殺上去

之前d關我起碼死十次先叫人幫架

有無人有勁既鐮share

如果對D唔係勁既人黎講死十次算少啦

成日驚除左隻怨靈鬼死左5-6次
其他都係2次內搞掂
利申 打大谷先識用符

而家睇番個Boss list
唔計魔王耀變果3隻新boss
我百足 海坊主 大骷髏同石田都係召稀人過

呢幾隻卡到灰 石田個moveset 唔太難但條血厚到仆街

有機會試下自已打番

原來仲有一關

個關冇得常世稀人

有符就夠

係時候比3個基佬sm

教埋你 到最未會有兩隻妖鬼同三條GAY佬
妖鬼開左出面個隻黎打先 打完再行入去開埋第二隻 之後開99入去打埋個三條GAY佬

係喇係喇叻呀你

你中文考試拎U既?

爆機
門口個位多謝巴打提醒 成功保住條命仔
好彩兩隻妖鬼唔係雙刀 咁細個位我實死
入面三條友用磊落屈死晒

隻Boss個style似番Dark Souks果d
打到熟

係咪可以開始刷裝地獄

去黑島刷血刀 其實都唔係地獄 因為你自己都會刷到唔想走

想轉玩其他武器 練熟練度上50萬會唔會又搞幾廿個鐘

其實好快就999999

有冇巴打試過 打晒6隻大蜘蛛 都唔齊平蜘蛛碎片

點解我明明已經升爆左朱雀,入左絕境先開99武器
但係刷佐和山果陣條bar用得咁快,跑到半路就玩完

裝備有冇吸血屬性?

係咪少左塊,有塊係座塔上面,你唔射佢佢唔會跳落黎

冇,全套都係+精華
但就咁跑步都覺得條bar扣得特別快

即係隻蜘蛛唔射落黎 佢自己跳落黎就唔會跌？

一場短既支線都差唔多十萬

打強者之道果隻大蛤蟆,1分鐘5萬

要隻大強跳出黎果隻先算喎

把野明明已經150+10左
套裝著緊金吾混裝+木靈頭
但就係唔知點解跑到輪入道果度已經冇氣 同埋有時比輪入道痴漢

你係咪搵唔齊咋？

帶定D靈石係身LO

真係揾唔齊
睇片攻略 冇留意到塔果隻跌5號 以為會跌4號

勁啦 DLLM 我E+先+8

我自己就金吾裝+木靈頭 用把+6刀 再裝多把三河刀 刷佐和山完全冇問題

仁王的後裔跌落海跌撚到灰

第一次一take過打死既boss係大青蛙
仲打緊一週目中

新手問題
武器 +1 +2 果D 除左打怪跌..
有無得合上去 ?

1+1=2
2+2=3

即係點都要 有+1 先得...?
係合魂果道 整 ?

用打怪跌既合上去

打真立花打到殘血都收皮

儲齊一篇既木靈有冇咩特別獎勵？

打到去雪女開啲血塚出黎啲人都係用緊立花套裝同武器

雷獸開始基本上幾take過 尤其之後重點咗谷夠4張 6張遲鈍符

幾次殘血比人反殺之後終於過到

著住西國裝返去黑島搵木靈

一周目最後唔用符難唔難打
想起碼唔用符打晒成個一周目先
下一關係佐和山

160武器係到左2周會出定要爆埋2周先出

後期boss 唔用符都幾輕鬆解決

爆埋二週目

過左160 lv以上既關就出

係爆埋二週
之前有巴打未打女王之眼得159

爆左強者之道會唔會有特別野彈出黎?

會有木靈碗製作書
開唔開心

已拎,可以刷下160武器了

160其實無乜分別 我寧願刷左+10先

我都覺
無用過符
初頭個隻飛緣魔打到仆街
後期個啲好快搞店
唔知係咪裝問題

其一 裝靚左
其二 玩家熟識左玩法

強者之道 名匠隻天狗+布女好難打

挑戰下二周目都唔落符先
唔知會卡幾耐關

卡下先係樂趣

有冇巴打係二周目轉武器？

有呀，轉下先好玩

d書多到痴線，放心用

拉開天狗打死佢先 布女攻擊距離唔夠遠

拉走隻天狗打死佢先 之後先打布女

搞掂左

二周想玩斧加雙刀，但好似聽人講啲技點會補唔齊

我過左都出過159

齊同埋隻game夠你學哂所有技仲有點淨

陰陽術好似唔夠

講緊武技

視愛用度A+ 同 對攻擊力反映(技) A+ 可唔可以效果疊加?

yes

愛用度果隻係增傷 好似最高大概係16%
所以我鐘意近距離攻擊增傷多d
繼承果隻有15% 練滿愛用就20%

洗唔到 有冇巴打可以幫我睇下

愛用同近攻增傷唔可以同時有

我卡左成晚 , 辛辛苦苦打完隻雜賀....
佢老味中BUG 條屍彈出左門外面
又要再打過

隻野真係好撚西 , 死擋爛擋
又飛天又盛咁
一周目都攻擊力硬殺佢
二周搞唔撚掂

個繼承技唔知過咩落去好

我想問洗武器技能 , 係咪一把武器只可以洗有直符號個個技?
其他故定無得改?

差個追擊傷

追擊傷即係咩?

同埋武器有無得洗背傷

okay搵下有冇追擊傷繼承落去

佢一飛 射個飛鏢埋去 佢就會跌返落黎
任你追擊

遇到個痴線佬 玩絕鏡拳頭 好撚打得

小弟玩太刀同槍
其實應該點加點 ?

依家加到好散下... 因為有時見到D裝要幾多剛武體先用到
又見人話加忍可以提高拎藥上限
守護靈又要幾多靈先發動到效果之類.....

終於上到一次

巴打你呢把野係邊到刷

20萬,打幾耐

尋晚巴哈有人派內置近攻15%不知火同承計近攻15%星切太刀
血刀refresh問題搞到我執得一把星切唔夠用

160好難合
係咪過左二輪boss 就咁去鳩合 就會出？？

尋日在狂打逢魔魔吹山升得好快

槍上段sm佢

換上段，佢唔見就向後斬，之後輕鬆追擊

黑島完全冇人派鎖鐮

鎖鐮...都唔知邊把好--

終於打完一周大蛇
想拎全獎盃有咩係入二周前要注意？

有冇人要近傷15%太刀

承計就有

其實我想講我係諗住有冇人要我去跳海

照住咁洗就得架啦
洗多洗少就睇你幾有毅力

黑島,之後用重鑄刷返黎

巴打我想要

我依家去跳 二週 黑島

依個位置

thanks
係咪近傷15%係繼承技?

Yes

巴打叫咩名, 淨係出左把鬼淚村正

Kenkwan1022

okay

thanks 巴打, 打到了

差少少
唔通要放棄晒d裝備掉落25%換晒做攻擊力先秒到

過左一週目之後冇玩,去左玩horizon
想問幾樣野,
1)D 武點改裝
2)刷野去邊刷好
唔該晒!

我扣得3萬幾

點樣可以做到咁高攻...

有冇人刷佐和山會冇啦啦自己回血搞到冇左絕境
明明D裝都冇乜乜回血個D

有冇人教打信長雪女

修羅符+金吾套
把刀係咁

無試過
刷開安土城

有無主槍副武士刀配點教學

想問真立花係邊關支線

西國無雙的邀請

爆左一週目有咩要注意？
太刀+雙刀有咩裝配好？
仲有打血刀 160武跌唔跌到？

speedrun2周目開東海篇刷八尺
太刀都係金吾+真田 追擊/背傷
雙刀劍豪+天下一兵法玩野風
血刀出裝係原始未洗數值 唔會有160

有冇巴打carry me一齊佐和山刷經？

點fail法？

實際要幾多件配幾多件？

琴晚打左10次到攪掂左海坊主，其實主要死既原因真係跌落海

有一點想問既就係，去點最後一個火盃，最隱蔽果個，要由爛船跳落去果度，係唔係冇位上返去?? 搵左好耐都兜唔返出去，最後唯有自殺跳海

剛力同修羅會互覆蓋
修羅加得多過剛力

行前少少有符紙連住怪物牆
拎走佢就得

岩岩過完一周
想拎埋白金盃賣game

係咪要完埋二周目所有任務

有冇巴打帶行溫泉

白金唔駛打二週目

但我仲未有完成所有任務個盃

古今無雙個個

打哂支線同修行未

逢魔都計？

好似唔駛喎

其他打晒喇喎 我係打晒支線先去下一個主線

逢魔同一週目修行所都計
注意近江篇有個任要做完雙刀奧義先出,叫二天一流之祖

咩武咩裝？試下鎖鐮爽好多

打完八歧大蛇出字幕既 唔係返倫敦打塔咩

修行要清晒都幾煩 每樣武都要999999熟練先開到

唔洗,55萬就得
去打強者之道大蛤蟆,一開波上哂符沖去斬背,30秒完場
一場有5萬

刷佐和山黎講 修羅同克金就夠
不如你講下你用咩裝先 你咩都唔講點知你係咩問題

thx bro

岩岩二周目係黑島打左一堆裝
唔係好明點要洗裝？
要重鑄洗走唔要既屬?
如果武器天生冇，有冇得洗對心反映 A哩一類?

唔要大包皮 放把三河劍落去

如果想係佐和山速刷精華，係唔係要武器反映屬同靈都要升到爆？我開99武器斬得好慢，但我上網見人兩下就斬死d怪

打一周目百目打到咁樣 無晒99 無晒藥
心都跳埋出來

靈好似只係影響99既CD速度同防禦力,唔影響攻擊力

打信長夫婦個時我食到神x都冇晒 回滿血個餅野
得返你一小半血過

一周目我個時都係入去係佢屎忽水型劍

其實我覺得三河3件西國3件加木靈頭效果最好
絕境30% 又有兩套近傷效果
仲唔綁武器
我自己就係主武不知火 木靈頭 西國刀弓身 三河手腰腳 八尺玉 咁一套刷魔王耀變

我用雙刀會唔會有影響？

會

太低攻？

我試過 唔知咩事 好on9

如果你唔係好高LV既話 速刷能力都唔及太刀同鎖鐮

我都試過
但似乎係因為有件裝吸精華會回血既關係影響到,唔知係咪心理作用

你都話明會回血 緊係有影響

我仲以為99緊已經唔計本身條血

99緊你食藥都會回到血

轉左太刀都係唔可以斬怪2下就死

都要睇下你點樣配裝既 開99打妖鬼可以多D用圓圈+三角再背刺

點先可以做到佢咁？

你幾LV先?

154

將心+到99點先 之後搵把千4攻左右既太刀都已經夠 裝把三河劍加絕境傷 木靈頭加金吾裝應該唔會有難度 你有八尺玉嫁嘛?

有玉，但冇三河，把波游得1100攻

整返套三河好快之嘛

有把千5波遊
聽日試下

點解佢99 好似用唔完咁既？

其實全套三河定係混西國好

入左二周目
常生同行使唔使過多次關先

終於過左一周目 ... final boss 好似仲易過東西國無雙

突發
黑島有人派善狐頭盔
位置係神社隔離

佢個原理係咁
兩個飾品+99期間精華,兩件加埋有60%左右
另外全套裝都加精華
用朱雀係絕境果陣開99武器,飲歲殺神酒加精華
咁樣你每次吸精華就會回番滿條BAR,然後跟足條路線跑,跑一程有5,6000萬

我三河+木靈頭

唔洗

等緊每日逢魔更新先有白金

之前用木靈頭,西國,金吾,真田套混裝完全唔夠力水刷佐和山
依家轉左混三河之後輕輕鬆鬆

btw依家214升1lv已經要820萬
咁去到5,600咪差唔多幾千萬先1lv
要刷到幾時

57億幾滿

痴撚線

一過一篇又得翻三粒藥好唔慣
個礦坑行到頭都暈

到而家都未完一週目
真係無時間玩

有冇打信長雪女攻略

一槍打落信長個頭 行埋去 減防 開修羅 一刀插落佢屎眼到扣佢一大段血先
你大力既插屎眼插死埋佢都得

我係一開始遠距離對雪女 減速減防。 再減信長速。 因為雪女減速減防唔會郁，信長減咗速先會郁。 打咗雪女先。 雪女死咗之後一對一信長應該冇乜難度。

Thx!

咁貴買隻game返黎淨係打爆機咩

岩呀
依家洗緊上+10

好多game目的都唔係爆機
好似Diablo3咁爆左機先係岩岩開始

洗左7把武器上+10
三套防具+10 洗緊第四套+10
5把160武 刷緊防具160

我做齊哂d稱號唔知點解仲係99.6%

做左6把160武器都未見到一件160防具

認真 我懷疑過會唔會出 刷到依家一件160防守都未見過

我都有諗過係咪無有冇巴打可以釋疑下用d料仲多過我6把160武器，但1件都唔出

換裝刷完精華之後賣野果陣唔小心賣左本身用緊果件+8甲

D防具係咪全部繼20攻會比較好

點解唔lock裝

sure

一週目真男人唔用符
淨係一開波射信長 打左十次內應該

件裝有得買回 有冇去睇下

殺左信長先 唔好打雪女先 雪女50%血會暴射
唔玩符我果陣都係咁過

lock左唔比重鑄

已經太遲
不過1+8姐,打番1粒鐘彼岸都升到既

你地會唔會每件綠裝都留一件以備不時之需,定係要用果陣先打

打咗300up把雙刀卒之打到第一把160啦

我既打法就係減雪女速 上開運 修羅 爆信長頭 行埋去減佢防 跟住一刀秒撚左信長先 之再斬幾下雪女背 完場

玩刀既係咪金吾裝比較好?
如果1-4章有邊關可以刷下防想衝套+10防

冇 衝去第6章打信長雪女

咁無計,唯有再打落去先
如果玩刀既
用金吾裝係咪好過用井伊

玩刀用井伊冇乜用

明白了

我會刷下東國無雙或者大蛤蟆

有得刷裝係唔同d可以咁襟玩開到11個post
隔離horizon都未爆第2個post

雖然爆完二週目其實升到幾多lv同著咩裝都冇分別
但玩99流無雙刷野都幾爽

著咩裝都係脆皮

盾無雙刀

D技要點樣承繼？

刷魔王耀變 8分鐘1億精 好似仲易過佐和山 好爽

我鍾意佐和山多D, 一支油6千幾萬, 刷魔王好怕跌死

二周目海坊主
開完99仲要補多兩下先死
心都跳埋出來again

佐和山我未刷好裝 , 可以跑住過 , 魔王要食靈石 , 個城跑返轉頭條路好長,行城外個條路仔又怕跌死

佐和山我得千二攻夠唔夠力刷

而家先打到一周目第三章
Psn: play9bro

我1500攻,西國3件金吾3件真田1件兩個飾品得一個加妖怪14%傷害,
刷佐和山唔係好夠力,打到半路要啪靈石

依家跟左前1,2頁果個巴打講既金吾混三河,即刻夠力水

慢慢黎喇

不過飾品得一件係99期間加精華,一場得4300萬左右

用咩武?

草薙劍150LV+5

三河?
未見過既

個套裝效果叫三河
件裝好似叫堅守者定咩野,中甲黎,守城果個阿伯著果套

今晚返去研究下先

唔好用草薙劍

咁用咩好
草薙劍係咪雞肋黎,打唔痛D怪

我係西國混三河
反正一定要帶朱雀
湊夠3件開4件效果有絕境傷30% 朱雀防+傷 近距離傷

一係就金吾刀身手腰開5件背傷效果
三河齋帶一件開絕境30%

我就鐘意西國混三河唔駛打背脊正面屌柒死d怪

你岩,係西國混三河
試過著全套三河反而仲細力左

標準係西國刀+弓+八尺玉

d人刷咩關可以刷到99億錢

我本身都係得一件, 尋日刷多件先有6千幾萬, 所以長遠計都係刷多件抵D

咁我D裝應該配錯哂
我而家應該係咪打黑島搵把西國刀同西國裝加三河

我把鎖1100 攻都係咁刷
一把三河刀 , 一把鬼鎖
木靈頭+金吾套
勾玉
係隻風火輪麻煩少少秒唔到佢 (其實得3隻,無視都可以)
刃車打背掃住去 (金吾唔打背不如用返堅守者)

三河佐和山多D

三河自己整
刷刀塚刷到下年都未有

西國可以用異鄉人打法刷東西無雙

D風火輪真係煩到仆街
有時就係因為風火輪搞到炒車

佢地下D火+著火+未見到已經轉埋黎
燒鳩哂我成條99
屌下佢

快速轉埋黎個下直接完爆我條99....之後地下D火燒死我

唔知點解啲輪打人99係扣得特別多 就算係輕輕撞你都無哂成條bar咁濟

刀流既我打雙刀奧傳以為好難啦 點知淨用亂斬都無腦贏

雙刀一招野風都打到對面GAP GAP 聲

配點方面99流係咪 加主武 同心

幾LV

110咋

我都唔係好識加點...
求期點到裝備岩岩好, 開到守護靈 , 用到符同忍術就算

用緊依把垃圾都上到1000攻都算係咁
打怪開99 放刃車 打背都有3000 ,開哂克金同剛力藥就打6000
基本都係版頭自殘壓血,等滿精華就開99 不停掃到大老
除左雜賀同信長個關之外既大老其他都秒殺到

唔想睇攻略劇透

岩岩打死左信康個老母
有無巴打可以話俾小弟知隻game去到幾多%了？

東西無雙點打

鬼女?
之後大約重有7個主線

淨計主線,差唔多65%啦

要打既BOSS 就超過11 個

我係會打晒支線既人黎，唔想錯過劇情
仆街有撚排打了

自己玩到悶
有無人一齊玩
開左強者之道頭三篇
幫手打一周目都得

唔做稀人都可以同街人常世我成日出街場玩

今晚可以幫你開強者之道, 唔好嫌我廢就得

我自己都係打緊強者...到關原
搵人幫死左又唔好意思

幫人死左更加唔好意思

玩咁耐試過一次
稀人海坊避招一個後碌出返大地圖

魔王跑石橋跑到飛落街

先打 大隻佬，佢唔識擋咁濟 ，

慢符 2 件先， 再減防 大隻佬囉 ！

如果有殺人劍 ， 用99 吹起背插快好多

主武屬性升到99就升副武

點同人連機？

要幫阿婆過馬路了

鳥居》常世同行就係兩個人都過左個一關一齊打
萍水相逢係做稀人
神社用酒盅可召稀人
如果同朋友連就係連線設定set左密碼先

連燈
刷二次就出

打唔贏立花好煩

無99加精就繼續努力啦

努力

一係就用雷狗爆99無雙 狂劈
我係慢立花 然後斬柒立花 幾次99就收佢皮

玩符就用雀吹到佢地起唔到身啦

扣咁多

阿福係春日局 why play me

用左六道書重設點數後 唔記得入返仲要連死兩次 咩都冇晒
棄game 再見各位

咁撚大鍋
索性Del save 重新玩過啦⋯⋯

點解洗左點唔係即刻點番

咪當重玩囉
件武係到就得啦

1lv 裸裝空手

有無巴打個點解
強者之道佢話解鎖左東海篇 但我係大地圖都係無東海篇揀

是但刷返2-3億都200lv
夠做啦

係咪要打多次白虎

自己睇下達成率夠1格未

考慮緊仲有價賣左佢定點 本身打算白金埋

你本身幾多lv先

跟巴打走幾轉好快升返啦

點解一早唔用唔招蠟燭
其實有裝好似升番， 本身武器係度，d食遺髮既點又係度
夠你學陰陽術屈下強者之道立花升lv
唔駛一陣就升番啦

要浸哂所有溫泉個獎盃你地係點樣解
我又唔係幾記得邊個係浸過 亦都完全唔知邊到有溫泉係冇浸過

其實齊曬裝 你升返都唔係好難

上網youtube揾條片跟住佢行哂所有温泉lo

岩岩終於爆左一週
換左赤鬼套裝+波遊西國套裝，睇好多巴打講係咪要刷粒八尺玉出黎先

由一週目第一關開始已經有強迫症要行哂所有路同清哂怪先收手

要去到名匠先有得刷玉，打下刀塚推下主線先

唔講輸出 你地覺得咩武器啲動作最fancy

我都有特登行哂D路嫁 不過有D隱閉既真係搵唔到

玩到有D悶
有冇巴打需要幫手

槍...無氣隊上去再插天空個招真係好過引

點解我刷兩粒勾玉都咁低lv
100都唔到
係咪隻人太低lv

刷佐和山用邊把太刀好？

你過咗一周目未

過左喇 未過邊有八尺玉

返左1周刷？

想問150+1 果類武器係點合？
無+1+2就咁綠武係唔係加唔到上去？
要打野出+1武？

似係

150波光 + 武器（+12345678910） = 150波光+1

係 晒左咁多時間
唔該晒巴打提醒

佢好明顯係去左1週名匠刷啦

即係兩把150武去合就出+1? 點解我合果時佢話無變既？ 我未合

因為我都試過

要合d 有（+x) 先會加

我自吞一打

我幫你翻譯下
用開個把武器+（武器+1）=用開個把+1

即刻要打一把150+1出黎先合到？

應該明

痴線,差一粒99精華29%原來差咁遠
起碼多左成2000萬

+1 或以上 不過基底果把只會+1+2咁上

拎去重鑄洗屬？

飾品冇得洗,要專登走去刷粒99精華既八尺玉

咁咪有排刷

輪迴緊

睇下你好唔好彩啦 我刷左兩粒兩粒都係99精華

帶哂兩粒八尺個套裝效果係咪都係count一個？

咁其實一粒99+精八尺 己經夠？

兩粒+99精華(最好有) =/= 戴兩粒可以著少兩件但亦有套裝效果

因為我見普通勾玉都有+99精華

我係1粒加99精華既八尺+1粒加99精華既綠字勾玉
反正用兩粒八尺都冇用

中段傷害增加 中段用居合有無加乘

居合係武技

如果未係屈精華 金吾+西國套 應該用邊隻靈？ 蝠蝙？

睇你夠唔夠攻

睇下你打咩啦
人形boss 一定係提馬鷲
其他我都係朱雀

逢魔主線中間彈隻怨靈鬼出隻打撚咩

其實唔難 追住隻腳打
btw 怨靈鬼頭同鬼女頭都好靚

應該唔太夠

打佢扣勁小索性唔理佢算

二週目想轉玩太刀，有咩技能好用必學？

居合
劍氣
絕妙劍
飛天劍

用得最多係呢幾招

我指我
但好多巴打用朧好屈

其實靈值係咪應該起碼都加到11黎發動守護靈既被動技

21下話？ 11發動到邊個

靈獸 佢寫明咩數值能發動

武器有咩咩屬性先叫靚
岩岩開二周目

減精,加攻

有冇巴打要幫手一周目?

未搵晒啲木靈就打完大百足
又要再返去
點解有啲位感應到木靈但搵唔到路去

所以二周目慢慢撚

有冇手足幫手過下主線，阿勝個關，第二個神社位，pw:THX1

大百足有兩隻木靈好隱匿

依家黎

睇黎已經有巴打幫你

無 我見未有巴打出現繼續打

有冇第三個神社位？

搵你唔到

死左 可以召你了

搞左一晚終於搵哂d木靈同浸哂d溫泉

感謝巴打你

舉手之勞, 要再幫手就出聲

有冇興趣繼續帶我過關？

玩左成個月先入關源篇

三隻凱利又打唔贏東西又打唔贏係咪剷game 好d

但搵多啲易打啲

啱啱解咗三柱荒神
拎咗隻綠雀
係咪就係人地屈東西無雙果隻？

搵木靈緊係一週搵啦
礦山有個位好撚濕鳩 跳勁多次先跳到落去 有溫泉同木靈個個位

係呀 但其實一開始已經有得揀

唔打二週目係咪應該賣game

你唔繼續玩 唔白金 唔玩dlc咪賣左去lo
或者你可以留黎煲湯既

刷錢有冇得搵巴打帶？
差兩個煅造舖盃

我買左仁王本漫畫同game書,但係香港ps store輸入佢話有錯誤.係咪一定要開個日本ac先入到? 個save會唔會有影響?

大路朱雀
偏門d火鼠孔雀瑟夏

點解唔想玩？
其實去到最後玩到好似無雙咁 好爽嫁wo
唔洗怕難玩 難玩係開頭 後邊開無雙過

唔會
我隻game中文版 入code落日本psn 隻game都認到你入左code

果三條友極易破防
一開波直接破一條友防桶死佢之後另外兩隻開99秒

瑟夏

橙先係最強

果陣鳩揀
完全無印象揀過守護靈

唔怪得三柱荒神得兩隻

礦山仲差三隻
未見過溫泉

可以見得呢

大後期黎講應該係雙刀,太刀同鎖鐮既天下

果個濕鳩位要由一樓木板路較啱位跳落去閣樓木台度先去到

有一隻好陰濕,係打王之前果個區域原來有得就咁跳落對面塊木板,但就咁睇既話根本冇可能跳到

係咪有寶箱個位？
個寶箱我都拎唔到

當你去刷精華既時候你就唔會咁講

刃車先勁

一週目打完海坊主用緊全套西國
尋日修行中傳打件兵法第一想試下練瓏
十次都無一次得:o
死左勁多次

後來換左雙刀先打得死佢

打人形BOSS要睇對面架式
上段既話用肉眼睇到佢起手先反都趕得切
中段要捉少少路
下段就....算吧啦

一開始揾d用斧既血刀去練
刀如果人地係下段，起手快到要先讀先反到

其實npc智商好低
中下段多數人地追到你面前你用朧多數都中

太刀朧係L1+方？
呢招我成日格到人之後唔記得按多下方去拮人

Btw
好似仲有招係就咁L1
壓人地把劍壓到瞓低
但我從來未用得出過
有無巴打有心得？

差呢幾個
白虎皮刷左十幾隻都唔出
錢又唔夠
斧又難用

斧 反而 最易

斧用爆旋陀螺轉死幾隻蛤蟆都夠50萬啦

鎖鐮武技

奧義個杯求其搵把綠字既武
著套背傷既裝 (金吾混西國之類)
刷強者之道果隻大蛤蟆,一場5萬熟練度,印象中我用把垃圾斧上段強攻擊打3set背就收工 (上哂符)

雙刀野風鎖死上段 仲要冇得野風水形劍一齊裝

留名有傻鳩走出黎話咁樣無技術破壞體驗

太刀上齊符直接啪低對面一下桶落去扣5萬啵

btw唔知你講緊上齊符打落去既傷定係點
但99流唔係用太刀就係用鎖鐮
非99流既話用卑鄙既外鄉人戰法仲邊個同你慢慢野風

唔好玩啦拎彈琴佬黎計傷害

btw粒負皮唔係我比

由頭打起既話我都同意野風係比較強勢
太刀果陣仲未學到奧義

逆波+山風？
判定時間應該仲低過0.2秒
但會安全過朧同水影

著唔知邊套裝個效果好似可以延長0.5秒

雖然雙刀係屈
但速刷魂主流仲係太刀鎖鏈
野風新手用都未必勁
叫個fd新手用都係咁死
因為打妖鬼呢類出唔到硬直好易食佢一下
到後期盾無上左黎無雙就生命值硬食姐

打妖鬼我太刀上段斬一下都爆角啦

巨僧 獨眼 天狗呢類出唔到

用朧當然係為左遲下pvp先練啦
唔通pvp打人都會食哂招野風咩

講到尾其實都係睇個人喜好,大後期根本咩都係一兩刀秒,再高都只係爆傷
一週目長槍磊落夠屈死哂全部人形boss,但我都係鍾意用太刀多d

不過太刀同鎖鐮係親生仔呢個係事實

一週目覺得槍係親生仔， 2週就太刀同鎖鐮

完全冇人理過斧,好慘

我太刀下段閃後流轉連砍好快打死

朧pvp未必咁勁
野風居合呢類武技係反唔到
當然 你反到一次直接秒殺
反而pvp要堆崩解接招
如果唔係唔夠氣先死

其實有無人試過西國裝加乘那招狗虎衝?

獎盃差同行者 古今無雙的武士就白金

有冇人得閒幫手刷下常世同行解獎盃

唔洗一定常成
有npc既關都得
好似係

岩岩打到第三篇
一直冇睇討論區同攻略
好多你地講既野都唔知係咩
當dark souls咁打

又要慢慢等d逢魔任刷新 都唔知要搞幾耐先解哂9個

我有用開
斧上段凌空飛劈
有時打大怪用斧無咁易被反
打海坊主都係用把火屬山賊斧

我二周玩緊鏈同雙刀...
邊隻係值得升？？鎖鏈？？

係時候轉darksoul dlc2

170lv爆兩週 我發覺都做唔到你地個啲幾萬傷 甚至十幾萬明明啲裝符都差唔多

打王都係靠幾千幾千咁斬

想問下隻game 係唔係有得同fd一齊打？ 一個打有d吃力

自從我帶個FD 過左一周目幾版之後...佢老味日日叫我返去幫佢跑關
佢企定定係到擋 , 野風轉怪都係得200幾
索性企係到睇我刃車幾千幾千咁車埋去

隻GAME買黎做乜撚

但係我已經帶到佢二周大骷髏 , 佢都係未肯自己刷裝打....

你都帶到二週佢仲有無必要自己打

其實佢都係想享受下同老友打機過關既樂趣姐

屌到佢仆街
全埸企係到擋 , 我問佢搞咩,佢話食緊麵

打左半日都係過唔到真立花

有冇嘗試用埋舊石幫手先

想試下del save唔用任何裝玩

一、二周都係用石幫
自己真心廢

洗唔洗DEL SAVE 洗點之後唔著裝咪得

二周學左朧之後2野收佢皮

見人用雙刀轉轉轉 個招係咩想問 好似好常用咁
係咩段技？

上段野風

佐和山最新路線可以回收番一支歲殺神酒,同埋殺多一隻怪

刷精華用太刀定鏈好？

佐和山我覺得太刀好D
魔王耀變就鎖鐮好D
唔知點解

又好似幾爽喎

打完信長就走得

咩人仔幾lv同用乜裝？
如果係新手就儲下裝同lv 先打
學識符咒就輕鬆ko

有無片睇?

無雙

巴打我想問你佐和山刷經會放咩BUFF?
我除左酒同剛力之外都無開其他

啱啱過左一周目，除左去黑島刷血塚之外
仲要做咩

你自己想做咩咪做咩

清d強者之道任盡快開東海篇去名匠刷八尺玉
去巴哈仁王版search火雞伯有教學

跑速符3張,修羅6張,剛力丹6粒,呢3樣一定要有
隱身同貓步都可以6張

係巴哈睇到 想問點解佢得一個真田頭 又出到兩個聚集？

玩左冇耐既巴打可以留意下每把武既技能都會有1,2招係共通
例如斧有得加體力
鎖鐮有得加背傷,唔知邊把仲有30%血以下加10%攻

去到打巨大骷髏仲用緊西國無雙，轉赤鬼定轉其他裝，定係照舊西國無雙算？
開始覺得打人唔痛

我磨咗成晚先過到

槍絕境加攻 斧絕境加防

咁佢講得刷經我以為酒已經係必備
吸精符好似只係for一開始儲精華開99用? 99果陣開左好似冇咩分別

個人覺得一週目可以著赤鬼著到爆機

奪靈同昂靈? 唔係話改左啦咩?

睇開d片好似係開場果陣用昂靈打細怪儲99bar,之後冇再開過

好似唔會,最多打埋信長
但打埋信長其實都只係多1000萬左右,同埋有機會炒車

直頭用到2週目爆機都得
係大後期點完剛先轉甲姐

信長兩下秒佢 點會炒車

·调整了九十九武器使用中，使用阴阳术“夺灵符”时，九十九武器槽的回复效率。

唔知改成點

差個六十次要求要刷錢
但未打開二周
有冇計拎

8分鐘一場魔王 1億精
你刷佐和山一場幾耐幾多精?

刷佐和用邊把刀好，低攻到唔可以2-3下就斬死d怪

真係有160防具，啱啱整件劍豪彈左出黎

都話唔洗打大蛇 要講幾多次

邊把太刀？

打到信長,出面神社升LEVEL ,道具退埸

我會升埋d守護靈

係唔係我把波遊太低攻，所以刷唔到佐和山

都幾低攻 刷下信長雪女升下裝先

信長雪女果關叫咩名？

堅守者係刷邊關

彼岸的相會

佐和山4分鐘6500萬

白金左 750lv左

唯一美中不足係我把火槍仲係+9
同埋未整到160弓同防具

等4月尾dlc

邊到會見到赤鬼裝既劍塚
定係一週目會少d見劍塚

因為依家一周目少左人玩 d人上晒二周見or爆機就賣左game
少左人玩就少左人死 刀塚少左都正常

玩到佐和山蕩失左路
都未試過玩左個幾鐘都未搵到路

請問+4以上係點合？

新買兩日連第一章都未過到是否可以收皮

咁試下而家照用住6x lv 西國裝打鬼女之後d關先#adorethanks巴打

係卡關都無時間？？

+1+2+3點合咪點合
3+3 4+4 5+5 如此類推

6+6 7+7 8+8 9+9 10+10？
我一件+3以上既主武都未見過

卡足兩日都打唔死大佬

打完3隻凱利之後果隻百眼咁易打既

加油呀巴打
抽一兩下水 好閃
唔好比佢逼入牆角

用槍上段磊落直接刷赤鬼個關啦

唔好氣餒
絕大部分巴打同意
第一關Boss係最難打果關
一開始你乜裝都冇 只可以慢慢磨
你睇下第一頁嘅攻略幫唔幫到你
同埋千奇唔好貪刀 寧願打慢小小
草定99先入boss關
當你自己過到就會好有成功感嫁啦

我自己無卡過嗰關
一見分身就開99 殺晒三隻
之後嗰兩隻妖鬼先埋嚟
我都仲喺99狀態 殺埋時間仲有淨

巴打要繼續加油
我都係上兩個星期先開始玩，都係卡第一關最耐，用太刀二段，phase 1打一刀就走，不斷碌後，唔好俾機會佢用360轉打到你，過左phase 1 ，phase 2就輕鬆少少
木靈buff開藥師，打多1-2粒藥先入去慢慢打，個時我每次打都拎左7-8粒藥入去，係出面loop個幾隻怪拎夠藥先入去。
過左呢關基本上就會輕鬆好多

之後記得學迴避殘心,學完之後好似變左第2隻game咁

多謝巴打 我個兩日真係卡到頹

打完女王之眼
唔夠打東西無雙同信長雪女(用卑鄙打法都唔夠)
去邊打血塚打裝好

強者禁忌村落（第一關）
海邊一堆

可能套裝太廢

唔係有套咩黃金仁王裝拎 ? 拎左佢黎打會好D

150 +1 2 3 有無話邊關易出啲 等還是鍛造等運氣

我把+10係由+1開始刷信長雪女
好似刷左兩個鐘

唔係太重咩？

玩左幾日終於爆一周目

一開始以為係日本風darksoul
點知過左頭幾關之後啲難道就腹瀉式下滑
後期啲boss 大部分都係1take過

望住二周目要刷咁多野唔知開唔開好
一周目過左信長雪女 東西國都未夠100lv

我打緊二周目..都仲未打一周狗男女同東西
好技術呀你

刷大蛤蟆

慣左清哂支線先開主線
都打左兩三個鐘

信長雪女要點刷 緩雪背刺信長？
我得東西無雙係穩

我會收左信長皮先 雪女可以慢慢黎

鐘意夫目前犯就雪女先
鐘意未亡人系列就信長先

我跟呢條片
注意信長係先上減防,然後L2瞄準->減速
你唔禁L2既話信長唔會閃過黎

有冇得3P

拎枝係瘋狂咁吉

呢個人仲有其他仁王既片,都幾有用下

套黃金裝有冇用 新手第一日玩 係唔係個重量%會影響到回避快唔快？

如果有真田套特典裝就著真田先
冇就唯有著黃金裝

即係邊關？

推高幸運
飾品帶99加幸運
加到3-400
開99殺是但乜王都一地綠色

食埋開運符

砌左套新裝 依家唔洗打背都係兩下野風就ko信長雪女

第3定第4篇有一關係一入場直接同大蛤蟆單挑

之前金吾西國，依家盾無西國劍豪

金吾打信長背果陣就12000×3加多下14000
新果套唔記得同埋我未升到完全體

刷東國啦 招綠色雀吹跌佢 追擊三四下完場

好似係計重量加攻
同埋有霸體,減傷

黃金裝廢既？
有真田裝， 咁幾時開始轉第2套

yes 但我個砌法綁死左雙刀同太刀

新手一問 著唔到成套仁王 會超重 點搞

想著就點剛 睇下差幾多 唔想點就著其他

打埋假立花 轉西國

套黃金仁王根本係垃圾黎 唔好用

我就真田>西國>赤鬼>爆一周
所以一周目防具是但著啦
我著套60lv赤鬼爆一周都幾輕鬆

新手一問 啲度有無開group 招一齊打？

打完一週目 走去洗點 點知點唔反遲鈍符果啲 我屌

真田裝係咪一定要code先有？ 冇得打刀塚拎？

再洗囉

你係咪冇加番咒

感謝巴打

佢叫我做反 陰陽師初轉 中轉果啲

見人刷橋拎裝, 個埋火可以無限有
係要裝修定套甲有邊個技能先可以咁

西國要剛幾多點先算靈活

洗左點都唔會叫你做多次嫁wo
定係你之前都冇做過

西國 頂到 近畿篇 轉赤鬼

完全唔明你問咩

之前唔係好識隻GAME 玩法
都係不斷打裝著裝
而家追POST 先識去整
套西國去到近畿先識整
不過著完慢左好撚左
而且都唔係紫裝 用晒紫色整都唔係

屌, 無野了
原來係不斷跳水自殺再拎返2個埋火

忍術黎，同苦無一樣，完任或者神社會回滿

2.刷裝備

其他玩家死後會留下血刀冢，調查血刀冢會召喚出狂屍，擊敗狂屍會掉落裝備。用埋火法炸狂屍可以刷裝備，配合符術·開運符更容易刷稀有裝備。初期最好在神社附近刷，方便回神社補充埋火。也可以配合道具道祖神護符返回上次參拜的神社隨時補充埋火，後期學過符術·縮地符可以隨時返回上次參拜的神社（無限逃跑利器）

原來係咁樣

推薦關卡：近畿篇支線關卡大橋之戰

操作方法：橋上血刀冢數量感人，不用跑圖，刷2個血刀冢跳水落命，重來撿起守護靈後再刷2個血刀冢跳水，刷累了用上面的埋火法把小BOSS炸到水中過關，還能順便刷精華。

打爆一周目
準備入二周有咩要準備
二周想轉斧/雙刀/鎖鐮用
著咩裝好

金吾 + 西國

有咩效果？？

加近攻 , 同打背傷害

斧頭 怪童+ 天下一兵法

八蛇個bug係咪唔會改？
D位更新完錯撚曬

有咩bug

佢改到打唔到
D位錯既意思係 條蛇出左去 你打佢唔到 同埋三條蛇頭重疊 痴撚線 最尾殺左 條蛇唔掉落去 定左格

用雙刀著咩裝好

轉其他角色個體型係跟番主角體型
試過買板田金時細粒左勁多 好肉酸

我唔求好似咁多位巴打刷精咁有效率
二周只係想玩旋風斧滿足下一己私慾
著重甲副武配雙刀

金魂

牟慶頭巾配盾無
一係就劍豪西國盾無，我就咁玩

打到一週目大蛇咋
睇住大家講二週刷裝都好想自己都快d有得刷
但又要等到星期六日先有得打

想刷裝去打d3啦
呢度難度得2周
好快平推

d3愈刷愈無心機

邊度刷最好？
仲有巴打用咩斧？
我睇片有鬼佬好似用黑鬼把斧

黑鬼斧牛頭天王
去海灘搵血刀即係2周第一關怨靈鬼主線，劍豪西國頭巾有書可以做，好運既海灘都打得齊

刷錢刷到傻

我跟風用金吾+劍豪

怪童4件+天下一兵法4件可以轉好耐
當然要八尺瓊

d技廢又唔啱洗 著呢兩套同轉咁耐做乜

佐和山5分鐘 6400萬+1支歲殺神酒
錄片果陣好似260lv

之前有巴打唔夠力水 可能係因為冇點到斧同槍既絕境加攻加防
點完之後比大鬼捉同埋比車碌都只係扣少少

有無巴打可以話我知左下個門點樣搵路入去開 呢關差一隻木靈就齊 搵左成個下午 清晒成張圖既怪都搵唔到條路

自膠 搵到路了 原來有道牆可以撞爛入去

自膠 搵到路了 原來有道牆可以撞爛入去[/quote］
啱啱跑完仲諗住影圖俾你
點知你已經搵到

血刀係咪得+0?

點整？ 可唔可以分享一下？

打完強者之道既百目之後就有機會整到160

成隻game最難就係第一關boss

煩 問多句
金吾係邊關打

強者之道 第一關惡島d刀塚多數都係金吾裝

唔該Ching

刷血刀 定打鬼的女兒 搵錢好呢

鬼的女兒可以刷埋酒 又有機會出八尺玉

純粹跑跑跑 跑完場